(台測)隔世救未來 環太平洋1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.1969年的10月12日，約翰的父親在布朗區的救災裏死去，而那場悲劇使得他的生活與成長過程中，皆蒙上一層無法擺脫的陰影。然而，事情經過三十年後，某天夜晚約翰意外地找到他父親生前所用的無線電，並在隨興的使用撥接之下，突然跟一位陌生男子搭上線。而且，無線電在沒有插電源的情況下，卻能依舊正常通話，更讓約翰意想不到的是，與他隔空對話的不是別人，正是他三十年前還在人世的父親..

2.2013年，太平洋深處出現一個稱為「突破點」的平行宇宙傳送門，為一大群外星巨獸「怪獸」（Kaiju）展開一條侵略的道路。接二連三的怪獸襲擊造成人類傷亡和損失均慘重，預測災難會永無止境後，世界合作研發了能夠和怪獸抗衡的武器「機甲獵人」（Jaeger）：對抗怪獸的巨大機器人，由兩名腦部神經網路互相串連（浮動神經元連結）的操縱者同步操作。靠著機甲獵人，人類開始抗擊怪獸勢力，為長達數年的怪獸戰役拉開了序幕。於2020年，美國機甲「吉普賽危機」負責攔截一隻即將登上阿拉斯加的怪獸「鬼刀頭」時，但操縱機甲的萊利與楊希·貝克特兄弟爲了救一艘漁船，便違反命令來到深海區作戰。楊希被怪獸直接扯出駕駛艙而陣亡，萊利單獨操縱受損的機甲而最終獲勝，由於受到兄弟陣亡的陰影所折磨，決定放棄保家衛國的使命

3.故事背景設定於突破點之戰的10年後，人類用以戰勝外星巨獸「怪獸」（Kaiju）[註 2]的巨型武裝機器人「機甲獵人」（Jaeger）[註 3]已成為了人類史上最強大的全球防禦力量。當怪獸的威脅再度降臨時，機甲獵人計畫注入了年輕的新血，以對抗強大的怪獸勢力

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸 *太平洋2係薯片版,好似係

裝左睇V台就唔會見左上果舊野